[各位手足請聽我講] 守護元朗! 保護真正原居民/外來人口

小弟不才，關於727 嘅行動方向，各TG 谷手足都有不同意見，當中有一部份主張「燒伺堂」同「拆伺堂」等行為，本人認為絶不可行，以下係一D解說及意見, 供各勇武手足參考:

勇武手足理論一:「黑社會721打左咁多人，唔可以令佢地一D後果都冇」
小弟同意做壞事一定要受到嚴懲，但係嚴懲時我地必須考慮:

1. 如何抽出當晚有份打人的黑社會?
小弟愚見: 要係727 identify 到721當日有份參與打人嘅黑社會, 幾乎係冇可能, 莫講好多已經著左草，係而家非常時期, 你估到727 佢地仲有冇吉士大量集結? 除左吉士外, 仲有冇金主願意出錢動員? 有手足話要拆南邊圍村伺堂, 咁各位又幾肯定當日走入南邊圍村嘅有幾多係當村村民? 要知道元朗圍村四通八達, 唔係佢地匿入南邊圍村就一定係當村村民。由於真正打手已經潛左水, 到727時同手足正面衝突嘅，好可能只係勇武嘅「真.村民」,而唔係當日嘅打手，到時打出手就變成真正嘅「民眾鬥民眾」，正中港共政權下懷。記住, 你只要打錯一個人，你都會變成傷害普通市民嘅「暴陡」，同721當日嘅黑社會係同level 嘅。

2. 除當晚前線打人嘅黑社會, 幕後黑手是否更十惡不赦?
小弟愚見: 當日係前線追打平民嘅黑社會打手故之然令人痛恨, 但大家冇諗過佢地都係收錢做野，「保家衛國」只係佢地出師有名嘅自我催眠嘅意識形態, 當中又有幾多人係真心做野? 你估係我地D 手足咩? 講得難聽D, 你真係出得起錢，佢地都會幫你做野!! 而到現在為止都冇人正式提過要抽出721當日嘅幕後黑手，當然大家野貓式咁搔擾何妖，係大快人心，但大家有冇諗過呢D 都係同佢R痕，唔傷入肉。只有一個正式嘅調查, 先係何妖之流最驚嘅野! 下面會有一D建議。

勇武手足理論二:「燒伺堂可以令非黑社會之原居民憤怒, 而倒向支持我們」
小弟愚見: 你要知道原居民有D係黑社會, 但有更多唔係，呢兩種居民有一個共通點，就係佢地都係同一個太公。如果你覺得燒伺當佢地會咁細心諗下係因為當日佢地同村嘅黑社會村民先造成而企係我地呢邊，呢種諗法你未免太高估村民嘅分析力。佢地只會立即怪罪當日燒伺堂嘅人，甚至會出手阻止，從而產生不必要嘅衝突！再者佢地雖然唔係黑社會，但係平時或多或少都要怕左班黑底，佢地以後都要繼續同呢班黑底村民一齊生活，你估佢地有得選擇會怪罪邊個? 仲有我都未計劉襌同侯強等人跟本同何妖唔係同伙，甚至係敵對，你燒伺堂只會令佢地倒向何妖一邊，將佢地推向同一個 同溫層入面，陡為手足多添敵人。要記住伺堂被搞係所有新界原區民嘅大忌!! 係大忌!!! 係大忌!!! 係大忌!!! 係大忌!!勇武不等於「愚武」，我地每人拳頭只有一對，要用在最適當嘅地方!!

建議做法:
針對當區居民切身感受:
將當地市民(原居民及外來人等納入己方，以攻敵之疲: 元朗人口黑社會只係佔小數, 其實主要係由圍村平民同週邊貴價私樓外來人口所組成, 文宣要集中分化村入面D黑社會同以上兩批人。例如:「守護元朗! 保護真居民」

針對幕後黑手:
遊行主調之一要堅持成立獨立調查委員會，更同時要賦矛委員會權力將721 事件(上環及元朗)及往後所發生嘅相關連事件都納入調查範圍，除左黑警濫權之外，仲調查有否外國勢力干涉同內部之幕後黑手，何人資助黑社會等(銀行賬目、環境證供)，大家記住琴日深藍嘅香港總商會都出聲明要求成立獨立調查委員會。建制風向正在轉!!!

如何發揮勇武情躁?
大家要知道721一役之後, 黑狗已成過街老鼠, 就連一田、7 仔呢D有濃厚Background 嘅大商家, 連鎖店都對黑狗冇晒信心，所以今時今日就算黑狗比人清算，尤其係元朗黑狗，我諗都唔會有太多人反對，其他和理非、泛民亦比較好解畫，遊行人數亦都唔會因而大減，希望各手足明白此點，各自爬山。

分化鄉事勢力
盡量出多D花生比劉襌同侯強等人食! 繼續瘋傳何妖主使721事件嘅罪證。令鄉事勢力保持同何妖畫清界線。但呢D大家都已經做緊，所以在此不贅。

講多句，自從721事件之後，對家好多人先如夢初醒完來黑警係有偏幫!你唔好以為佢地只係一面倒， 由於佢地之前好多都係從建制渠道接收訊息，好多都認為黑警偏幫只係泛民用黎打擊政府嘅技倆。但721呢鑊真係唔同!! 722 一日元朗變死城， 黑警唔做野放水可謂鐵證如山，藍絲對黑警嘅幻想可謂一朝破滅。我身邊好多淺藍已經轉為淺黃，深藍變成中立，連平時瘋狂SHARE G報，港人港地等嘅癈老都靜晒落黎，我地要緊記做任何野去保持呢個趨勢!

我地要緊記做任何野去保持呢個趨勢!
我地要緊記做任何野去保持呢個趨勢!
我地要緊記做任何野去保持呢個趨勢!

最後多謝各位睇晒小弟呢遍長野 and sorry for 1999

廣傳：為727 對家抺黑 的文宣作出對戰

文宣很重要

對家已經作出抹黑，有機會會再修改我們的文章，大家記得把這篇文章廣傳。

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

黑社會何x堯白衣人計劃假借由連登發起於2019年7月27日（即係今個星期六）於元朗市區進行搗亂，在遊行期間混入和平示威者之中，癱瘓整個元朗區，目的係進入元朗各鄉村大事破壞，引起恐慌。

多次散佈「連登將於網上發佈詳細計劃以元朗朗屏邨為當日據點，（行動及物資補充基地），因為朗屏邨有民主黨鄺俊宇、黃偉賢及水邊圍邨內有朱凱廸元朗團隊，佢哋辦事處會作行動策劃及物資基地，過去遊行民主黨立法會議員，均在最前線保護示威者，今次佢哋一如已往已經答應全力支援連登仔。」但是這是誣蔑，希望讓到村民破壞泛民主派議員的辦事處，千萬不要中計，因為他們是想分散注意力，令到他們可以在是次破壞中得逞。

並且把教會牽涉當中，說會有教會答應開放會址作示威者休息及補給基地，但是他們並沒有公開會址。

♦️連登仔已聯結黑衣勇武派以「民間守衛隊」名義，是希望可以安全保護村民可以回到家中。不想再發生7月21號事件。

*他們假借何君堯雙親被拆墓地事件，引起村民的憤怒，然後可以繼續用黑勢力處理事件。（眾人都知道如果要進入村內墓地，必須通過重重難關，並不是村內的人並不可能到達他雙親的墓地。）*
🚨已經響起警號，佢哋真係連先人都可以拎出黎利用，都唔放過🚨

他們和外宣傳連登勇武仔已表明會在星期六之前進入元朗市區踩線破壞區內安全，是希望令到居民恐慌，就好像7月22號一樣製造白色恐怖。

*大家可以留意以近日有冇可疑人，不斷在區內影閉路電視位置，如有黑社會破壞，或者出沒，記得通知大家，保障大家安全。不法之徒稍加利用犯案，進行家居爆竊，後果不堪設想*

強烈建議元朗居民如擔心自身安全，可以早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要不想讓到黑社會成功的話，村民可以用人數勝出，趕走黑勢力，不要讓黑勢力延大。不要讓到大家繼續生活在白色恐怖之中。

*他們把示威者和恐怖分子混為一談，我們要知道恐怖分子，於7月21日，穿着白色衣服，無論是老弱婦孺，也會一一傷害，無論你跪地求饒他們也不會放過。

🔻 *現在黑勢力大哂，警察都不會反對，當日新聞直播，我們也可以看見警察花了超過6小時也沒有拘捕一個人。999服務超過兩小時也沒有接通。白衣人有立法會議員撐腰，可做任何事違法事件，大家可以上網尋找更多7月21日的片段，白衣人如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔會執法，而您報案警局只會關門，我們要對抗黑勢力，不要被黑勢力蔓延。大家保重。

幫推

唔主動去做暴力野 但係見到對家打人就環還手咁樣得啦掛

守護元朗！ 反警黑勾結！

推！

值得推

支持

矛頭直搗河妖，小心傷及途人，唔係就同河妖一樣，變成真暴徒。
個人記為河妖d仲在生嘅屋企人都⋯⋯

推保護真.元朗居民

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

推

我冇野講

推!

光復香港 時代革命

我地再入元朗消費 帶番旺個場
比d居民知道 唔係我地搞到元朗人心惶惶
係黑社會

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790